★今年OCamp鬼又玩d乜？有冇創新玩意？

Bubugi

人體壽司

鮑魚太貴 三文魚生放係大腿內側食

仲要唔俾用筷子,件件要用口"擔"嚟食,仲要係放題"擔"

諗起我都...

話時話,呢幾年好似無乜人放ocamp啲相上網

留名等蓋清入嚟

冇你份啦，你咁老

扯ed

no

老貓仲未訓

lm

老貓最近J惠中j成點

放完假又靚左

聯合組媽最盡責

你平時幾點瞓